香港拳王想出戰「怪物」井上尚彌

問他可會因河野已退役而感到遺憾，他坦言沒有，反而未有機會對8屆WBO（世界拳擊組織）世界拳王的日本「怪物」井上尚彌感到有點「可惜」：「我跟河野已經比過賽，唔會有遺憾，反而同井上未正式打過有啲可惜，但將來或者有機會遇到佢都唔出奇，都係未知數，期待將來有機會。」

又黎講完就算

賭過佢唔到第一round

呢條撚屌同支那一樣
一味靠鳩up
打飛機

可能贏到呢 天馬流星拳wo

英國個champ 第一回合俾井上兩拳就ko左

星如頂唔頂到呀

又一個比經理人害死既例子

吞埋啖屎再講過

又呃飯食

經理人果陣捧到佢上天，何道佢最勁都去唔到果個level就解約啦

日本仔為錢可能會打輸俾拳王

退去役啦
已經唔係職業拳手

我都想同lbj 1 on 1

咪係 你同人打
人地理唔理你先

走數死全家

想下好啦

咪搞笑啦， 會俾人一拳ko

上次同河野公平打都比人打到豬頭咁,井上仲勁河野幾班,真係打應該會打死佢

算鳩數啦曹星如

係河野鐵頭功撞到佢豬頭
如果幽遊白書嘅話, 我覺得河野係A，曹星A+~S, 井上SSS

照你咁講即係
星如=仙水
井上=魔人幽助
結果仙水比人打到仆撚曬街

但魔人唔係常態, 如果曹星爆seed or 超必 可能S+~Ss
井上keep住SS
有得大戰300回合, 但勝算唔高